Terwijl hij het onderwerp onderzocht - en dat had hij altijd gedaan een buitengewoon vermogen om voor het moment volledig in beslag te worden genomen in wat hij ook opnam - hij was bijna bedroefd door de weerspiegeling van de ruïne die tijd bracht mooie en wonderbaarlijke dingen met zich mee.
